一個成功既男人背後總有一個女人

試問有幾多女人願意企係一個失敗既男人背後
係佢既低潮既時候支持佢 少之又少
但男人 根本就唔會介意女人係成功定失敗
只需要得到佢既支持 體諒 就足夠

但個男人唔需要女人

失敗既男人需要你

女人唔需要一個成功嘅男人
只要一個可以為自己提供無限資源/時間嘅男人

即係富二代

女人要 就係安全感 同舒服 就係咁簡單